二月十四的約會mv入面嘅林嘉欣真係世界級

大家說對不對

男人四十

好撚正 如果2月14有林嘉欣陪我就好

林嘉欣係女神
暫時到目前都未搵到一條女會好似佢咁笑到咁靚咁甜